韓國文化在港算唔算收左皮？

少左韓風港女 不過多左支那風港女

bigbang

runing man 收皮

港女韓國working holiday 夢醒

唔覺，係嘅都係腥港人

yes,e 家啲小學中學啲學生講晒普通話
睇大陸仔組合
去老麥食一檯十幾個全部講普通話
無喇香港

一直都係得班中學生支持者
電話生活果d咪又係美玩晒

呢d唔叫文化

廿年前笑鳩人講普通話

而家

泡狗準備全面進場，樓主快啲走哩到我頂住

叫19才子出來講二句